馬會連行馬機出事搞到九隻馬傷左都唔同人講🤦🏻‍♂️

狗會你當人傻架？

狗會

Push

灱

好彩有霍利時班兄弟！！！

另一方面，麥菲文原定派兩駒跑周日作個人在港地標戰，最後卻因「宸龍」日前中暑及精神不振，而令這位澳洲名牌屆時只能以第五場「銀豐神駒」單刀赴會。

河蟹哂

今晚罷賭抗議

咁姐係邊兩隻冇事？

冇提 只知超強奇兵退左

好似係死左